用订书机订自己的手指

 就是疼一下，然后沁出一点儿血来。订一下一个小孔，然后又满满的愈合。四点回到家，吵架吵到六点钟，睡了两个小时被吵醒，八点多钟起床洗澡，然后做早餐，收拾房间，享受一下片刻的宁静。早上起来心情很郁闷，心慌，抑郁。直到现在都有种分过手的感觉。心里偶尔隐隐作痛，这些都是我的屡教不改？大哭一场，我奶奶说当时她和我妈婆媳大战从家里出来站在街上张着大嘴嚎啕而哭。我老是这样哭……我给自己好多纠结，一难过就把所有的难过都集中然后大哭……不过现在平静了点儿了……要不要睡会儿呢…………………………好纠结！